有樣野香港無變到

有樣野香港無變到
香港係冷氣之都
冬季都要開大大冷氣
唔開會死人咁